大家都係中國人

劣根性